火燭走唔到落下層，應唔應該上天台？

個人覺得入屋安全啲,
聽講煙攻到上天台會冇晒氧氣
雲梯又未必夠高

入返屋企室內封地下
企入廚房,聽講新式廚房門好似防火
開水等消防條梯救命

有錯請指正

依家d九十後少少火都驚
照樣行落去啦，冇事架！

我都想知

根本就係咁做

視乎d 火去到邊
有d 情況可以唔走添
例如花園街大火

走果d 死左
唔離開屋企果堆人無事

入廁所開花灑不段淋自己保唔保到命？

都唔關間屋頂唔頂到啲火，關鍵係煙同熱力。唔係話一定唔可以留喺屋，但真係向上走向下走都走唔到時先咁做

左右鄰居火燭過幾次次次都留響屋企

一定係返入屋

係都淋濕哂屋的易燃物頂住個門口先La

住火燭單位樓上 = 收皮
住樓下 = 繼續訓覺

如果唔知天台有無上鎖。我唔會上去。
以前住個度上天台個層係上鎖。宜家唔知

火燭唔係啲火殺你 係冇晒氧
所以應該用方法令火入唔到你屋

好似迷你倉咁燒法既話係屋入面等實死硬
熱都熱死你

宜家消防條例唔係唔俾鎖天台喇咩？

大廈照鎖 驚有人跳樓要負責 正宗斬腳趾避沙蟲

有例，但例還例，你問下其他人棟大廈幾多係鎖咗

新樓有push bar
一推就響

迷你倉用板間, 屋企唔係"湯"秀係石屎牆, 點同?

世貿嗰陣應該點

工廈走, 住宅留係屋